點揀好 （電力 見習技術員 ）

想問下各位人兄意見
學徒計劃

機電署
中電
MTR
港燈